大台幾時變左普通話台

翡翠台一套劇 半集都係度講普通話

要慢慢唔覺唔覺增加普通話